Based on SDL2 & ghislain oudinet (read/writing images) - Supportable on Windows/Linux OS

How to make:
1- make from root dir
2- executable can be found in ./build/bin/Application(.exe)

Pathfinding App : 

Partie 3: stockage de l'image dans un arbre et reproduction

Partie 5: Pathfinding -
	Clique gauche pour set le départ
	Clique droit pour set l'arrivée
Partie 6: Compression d'image et stockage dans fichier
(40 octets vs 312 octets)

Don't forget to add backend files in makefile